人間Iran man

bye奸搬 呢媽咪bye奸搬二也🚥🚦✋🏻

牙哲型能到癲..

斬師兄真係好能高汁..

賓師兄..❤

你屋拜也～

C爸